[Reddit要人!!]急症醫生確認女手足被姦並非謠言

入去upvote/comment

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

曱近平

已po埋上tweeter！

btw中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..